雞鍾鍾意同鴨講，牛鍾意同馬駁嘴，咁鵝鍾意啲咩？

係 鵝鍾意梨，利申：5p仔

溝死女

0/10

收嗲啦

鵝同豬講

靚仔講=風趣
靚撚講=變態

有啲嘢，唔駛講出口啦

鵝鐘意伯母

今次唔好笑

教你聖誕表白呀

Ching 好波

雞鴨牛馬飲汽水，鵝攞多支，雞冇得飲

咁牛馬呢，唔該咁多

咪飲住汽水睇住隻雞冇得飲囉

你真係幾幽默

你樓下條隊排到出彌敦道啦 個個都話要搵伯母

老豆

技窮